父亲节，哪能又喝菊花台~

 若干年前，老爸听到我说菊花台，就不停地问事啥酒。然后非要偶买给他喝。没办法，偶只有把他从没喝过的白酒买来，然后DIY一个“菊花台”的图案贴在酒瓶上。哈哈。他还一直说劲道很好哇。    前阵子老天可怜我，终于给了我一个尽孝道的机会啦，正宗的孝道啊，绝不是山寨的哦。嘿嘿，待我细细说来：    偶被闺蜜拉去参加了阿丫团网站的团购活动，不负偶所望，终于被俺挑中了一款套餐：波士基干红葡萄酒+鹦鹉酒刀+礼盒包装。原价256的只花了88元。据说是法国南部瓦克鲁兹产的真正红酒啊，    上周末正值父亲节，偶这个乖乖女当然不能啥表示都没有啦，就拎着这个极具含义的礼物给老爹送去了，他一看，咦，难道是烧酒变质了，怎么这个颜色？    哈哈，这是红酒哦，法国的哦。    看看，我看看，红酒可以提升脑力，预防糖尿病和肥胖，延缓衰老，还有利于口腔健康……这倒是个好东西哈，我尝尝~    又拿出几个红酒杯子，让他和老妈浪漫一下下。哈哈    以后不买菊花台了啊，就买这红酒，味道不错哈哈。